{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024247?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 아그리나시즌2펜션(바베큐세트무료) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせは受け付けておらず、当日の払い戻しはできません。 携帯用ガスコンロは絶対にご使用いただけません。 利用中に発生する備品の損失や毀損などの責任は利用客にあります。 炭とグリルを利用する料金は2名基準で20,000ウォンです。 午後11時以降は、他の客室のお客様のためにバーベキュー場の利用と騒音は禁止されます。 メゾネットタイプの客室は、子供や幼児と一緒に利用する場合、安全に注意する必要があります。 一軒家の客室はプライベートな休憩を楽しむのに最適です。 全客室に浄水器、IPTV、WiFiが備えられており、便利にインターネットをご利用いただけます。 安全に注意し、利用中に発生する備品の損失や毀損などの責任は利用客にあります。 プールは5月末から9月まで運営され、室内に位置しています。 水着の着用は必須で、子供たちは必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 日焼けオイルや化粧、ワックスなどをご使用のお客様はシャワー後に入手していただき、幼児は水着と防水おむつを着用してください。 売店やコンビニでは基本の味付けを提供しており、必要に応じてレンタルが可能です。 常備薬も必要な場合、管理室でレンタルでき、ペンションの状況によってアメニティが変わることがあります。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 海水浴場や干潟体験を楽しむことができ、体験道具であるクワガタは無料でレンタルできます。 青浦台海水浴場はペンションから徒歩2分の距離に位置しています。 ペンション内ではコーヒー豆、ビスケット、氷浄水器を備えており、周辺の観光地としてはパームカミレハーブ農園、ジュラシック博物館、世界チューリップ花祭り、安眠島光祭り、リソムスパキャッスルなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "予約のお知らせは受け付けておらず、当日の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "携帯用ガスコンロは利用できますか？",
            "answer": "携帯用ガスコンロは絶対にご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "備品の損失や毀損については誰の責任ですか？",
            "answer": "利用中に発生する備品の損失や毀損などの責任は利用客にあります。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用する料金は2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や騒音について教えてください。",
            "answer": "午後11時以降は、他の客室のお客様のためにバーベキュー場の利用と騒音は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を子供や幼児と利用する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、子供や幼児と一緒に利用する場合、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室はプライベートな休憩を楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "客室にどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室に浄水器、IPTV、WiFiが備えられており、便利にインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "備品の損失や毀損については誰の責任ですか？",
            "answer": "安全に注意し、利用中に発生する備品の損失や毀損などの責任は利用客にあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間や注意事項を教えてください。",
            "answer": "プールは5月末から9月まで運営され、室内に位置しています。水着の着用は必須で、子供たちは必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "日焼けオイルや化粧、ワックスの使用について教えてください。",
            "answer": "日焼けオイルや化粧、ワックスなどをご使用のお客様はシャワー後に入手していただき、幼児は水着と防水おむつを着用してください。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニで何が提供されていますか？",
            "answer": "売店やコンビニでは基本の味付けを提供しており、必要に応じてレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での常備薬について教えてください。",
            "answer": "常備薬も必要な場合、管理室でレンタルでき、ペンションの状況によってアメニティが変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地やアクティビティについて教えてください。",
            "answer": "海水浴場や干潟体験を楽しむことができ、体験道具であるクワガタは無料でレンタルできます。青浦台海水浴場はペンションから徒歩2分の距離に位置しています。周辺の観光地としてはパームカミレハーブ農園、ジュラシック博物館、世界チューリップ花祭り、安眠島光祭り、リソムスパキャッスルなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 795
    }
}